```
CREATE DATABASE Wikipedia;

use wikipedia;


CREATE TABLE user (

userid INT ,

firstName VARCHAR(45),

lastName VARCHAR(45),

email VARCHAR(254),

ipadres VARCHAR(45),

PRIMARY KEY (userid));


CREATE TABLE artikels (

idartikel INT,

iduser INT,

ipadresid INT,

inhoud TEXT,

PRIMARY KEY (idartikel));





INSERT INTO user (
userid,firstname,lastname,email,ipadres)

VALUES (
1,
'Wout',
'Wynen',
'wout.wynen@immalle.be',
19216811);

INSERT INTO artikels(

idartikel,iduser,ipadresid,inhoud)

VALUES (

10,
150,
150,
'Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit.

Fusce eget bibendum lorem.

Ut nulla turpis, posuere quis nunc nec, tempor accumsan nibh.

Sed ut hendrerit dolor, nec vestibulum felis.

Aenean nisl odio, pretium in erat egestas, porta feugiat orci.

Quisque ac ligula quam. Curabitur non lorem luctus, accumsan lorem sit amet, mollis sapien.

Aliquam pulvinar purus et arcu congue, et ultricies nisi porttitor.

Sed id libero quis mauris tempus pretium non pretium nisi.
Nullam varius in quam ac rutrum.
Suspendisse vitae elit nulla.

Aenean in sapien aliquet tellus venenatis gravida ac rhoncus nibh.

Nam vel nulla ut dolor aliquam convallis.');

SELECT userid

FROM user

INNER JOIN artikels;

SELECT ipadres,userid,idartikel

FROM user

INNER JOIN artikels

WHERE ipadres=19216811;


```
